MPF救港

轉貼

push

要贏藍屍，不一定要 fat check , 但一定要顧及他們目光短淺的視野 和 思 路，
不要太艱深的文字，
肉麻， 父母 兒女 開始，
便宜的同情心，

呢篇 神片 大家請看，
就算好多冇事實根據的東西，宣傳得多就會變成事實， FatCheck 撚小心一點，太過專注到真相，忘記了講故事的入屋率。我們要贏，轉捩點就是 淺藍尸 和 蠢深藍 。

pish

go back up

推